有乜方法可以戒掉上連登呢個習慣？

其實上連登真係好無聊
80%以上都係啲無謂野
一係就耻笑邊個邊個
一係就講咸濕野
一係就Post一啲J圖

間唔中解悶還可以
上得多其實覺得好沒趣

不過望住電話又會不期然打開連登個app

上高登

用 linux

仲喺度開post?
依家即刻del app啦

你人生太無聊

人生點樣先無咁無聊？

Download 電子書
理解下以前數學家嘅偉大發現
成個人嘅修養都即刻提升咗

刪app囉，當你要上登既時候要你重新Down番你就會嫌煩唔上

Just delete the app

有冇乜電子書好推介？

我都覺
所以會set啲過濾關鍵字
不過都冇乜用

如果可以好似WhatsApp咁
掃一掃就封存個post
應該會好啲

連登真係好Kill Time
但人拜應該做更多有義意既事

上得多連個價值觀都錯撚晒

其實係 一唔小心9up當真

識返個女朋友囉

上兩登 勿認真

呢個真
留言好多都好Mean
一係就思想負面

就係有個地方放負先正

正on9煩過撚

( Show Blocked User - LIHKGMr.A )

大力block 曬D on9仔就得

上高登lor

咁有學術性點解要戒，戒都戒4仔打飛機先啦 DNGH

貼J圖等連狗bam你